Hij nam echter de meer ridderlijke blik en bewaarde haar geheim."
"En daarom krijste ze en viel flauw toen ze de kroon, "riep meneer Holder."
O mijn god!
wat een blinde dwaas die ik heb geweest!
En zijn vraag om vijf minuten uit te mogen!
